美國取消對香港的優惠

比著數你係人情，取消比著數你係道理

都唔知有咩好嘈

如果無左美國認證，香港就做唔到國際金融中心，咁即是話香港的成功係靠美國囉，就係咁簡單。

如果攞住本基本法，就可以成就國際金融中心的話，上海，深圳一早就做左啦！

口交如果有用，就唔會有戰爭

中共班智囊好弱
咁樣老點今上

支爆
支支爆

上海都仲話可以諗諗
深圳？
唔洗放班雙非孽種黎香港乞食先講啦

簡單易明，道理就係咁簡單
個局長真癲定扮傻

明明好多嘢簡單易明，但港共成日用大話嚟掩飾真相